［社科JJ入］分享你既困難/得著

上緊啲完全聽唔明既堂......咩令你揀社科？有無後悔？你地覺得最辛苦既嘢係咩？或者有無啲嘢係喺呢幾年大學到得到既，可以互相鼓勵下

晌度日日俾人屌左膠

我反而發覺無乜人會好認真討論或者講自己既政治取向，大家上完堂就散band咁

笑左 笑埋右

可以瘋狂走堂自修拎A- , 理科走堂真係C得

我上齊stat堂都係唔知佢講乜

我知我會話偏左 你可以用呢個網睇下

都幾鍾意

開頭好天真以為讀完就可以改變世界
愈讀個人愈現實
社科唔讀專科又冇牌嘅 讀大學真係哂時間

我反而無乜創意 或者係好懶去用腦有時覺得 向現實低頭都係唯一既出路

可能由細食到大都係酥皮所以特別鍾意講起又餓

唉真係唔知讀完可以做咩 自己又無一技之長

希望啦呢排都有醒覺唔可以再咁hea無所事事咁努力發掘下自己鍾意啲乜

無成功忍口